兩老比CCTVB洗晒腦

頭先係房聽到佢地兩個邊睇CCTVB新聞邊係度講
話班示威者掟磚在先
覺得黑警做法無問題
之後我衝出房同佢地嘈

佢就發悔氣叫我去啦去啦
我真係慶L到出煙
但我知道同佢地講都係浪費口水
所以返返入房

幫佢哋整返個facebook睇啱既新聞
利申：成功咗

佢地無上facebook

我琴晚Exa7ly都係甘樣同佢地炒左大鍋
Cctvb真害人不淺